有冇人知k房開咗未

上網check咗話暫停到3月3 但今日打去問冇人聽

冇